有無人去左荃灣間公司go24fitness

有無sales狂sale

幾錢個月

388

頭500位第一個月先$388
睇相好似好多機 不過我估會比人瘋狂sale野

388 都要俾人sale

原來頭500先有
實在太靚 希望唔好咁多人黎爭機
大牌子器械 靚裝修 木板枱 即刻join撚左

好撚on9架 無sales 要用apps比錢

仲要呢幾日先見到廣告
但開撚左個幾月

有無伏個場同比錢有無伏

想上去睇吓 有冇巴打join咗

same ask

好撚柒鳩靚！但圓餅唔夠多
同埋d餅同bar有d滑油唔知做咩
不過有車軚玩

信用卡auto pay

多唔多人
驚爆場

姐無仲場吾會有sale？全自動？

呢到多唔多人去？

Push

好多垃圾90後
整臭晒個台